TB比人叫先生

你都剪到咁man 又男裝衣著 都係想扮男人姐
比人叫先生都唔知閪咩